侵有冇可能好似泰國土耳其咁發動政變唔走

人地係軍方介入

但係而家軍佬好多都鍾意佢

BLM > 軍隊